留咗言俾無國界記者要求跟進壹週刊偽造訪問事件

不過未有回音，唔通連無國界記者都唔敢出聲？

壹仔喎 仲唔報國安?

偽造訪問點犯國安法？特登玩膠幫壹週刊搶受害人光環？

十幾年了
樓豬仲係起唔返身

而家有精神病又失業